hku social sciences我屌你老母

唔做intern冇得grad
問題係你又唔會guarantee到每個人都有intern offer
我屌你老母 聽日仲有test 你夜晚11點幾同我講我又俾人reject 我依加乜撚心情都冇哂 好撚大壓力
係啦 我知我廢呀

陰天過後就是晴天

hku

返大陸貼錢實有

BA轉soc sci
好唔好

你廢搵唔到intern姐

sciences老母係咪maths

揸GA

冇得grad仲好啦 讀多陣書

屌轉嚟托柒咩

我真係要屌埋我老豆老母呀
我同完我老母講我俾人reject 佢轉個頭同老豆講
老豆就話 化咩妝呀 學生嚟架嘛
屌 on撚9 我平時化妝都唔撚係濃 老豆老母係咪都唔撚妥我化妝架喇 屌 依加都借啲意屌鳩我化妝 喺呢個屋企生存真係好辛苦

讀大學洗唔洗著撚埋校服呀？ 屌你老母

你year幾 好大怨氣下

3 屌 我上年asso direct entry入嚟

等Final year 點都有offer

屌搞到我尋晚失眠 今朝同老母講完又俾人屌 痴撚線 居然係屌鳩我 而唔係安慰我

term time 做啦 我識有year 4都係term time 做
競爭都少d

exchange 依加得返鄰國咋

屌on9撳錯隔離

好啦 唯有咁

HKU都會出唔到placement
social science到底有幾難搵工

下年暑假去GCSI當渡假

鍾意就得，返正都係乞食

唉都係嘅

你hku入立法會揾個位做placement唔難丫

想問各位如果我asso 有hku soc sci year 3 entry offer 同poly OT year 1 應該點揀

OT for sure

OT
完

明明身邊d人讀soc sci都唔差 樓主真係慘

如果係咁係呢個屋企真係幾大壓力，諗下快啲grad咗搬出嚟住好過
利申18歲搬咗出去

同你一樣yr3, 舊年做咗

樓主受唔受溝

屌我垃圾asso仔 當初唔應該入嚟

絲打係咪當初reject左中大offer入黎HKU
唔知有冇認錯人

中大八月尾先俾offer我 你應該認錯

你讀政政？

屌是撚但啦，反正乞食，唔洗咁在意

係

絲打你好呀 我今年都係yr3政政 啱先2016經space asso direct entry 上黎 想問咩social innovation intern final yr先做得唔得

但知唔知政政我地個capstone係咪當fyp計？

我想問double maj洗唔洗做intern

番hall出火啦hku

Hku都無intern

應該要下話？

冇呵住 屌那星

事實證明 而家出黎乜u都假
無人理 wfc
下年求其搵份做咪算
反正你都係求畢業

但 冇intern就冇得畢業 呢個就係hku foss嘅on9之處

做7仔intern

留名

Cu sosci gpa爛到仆街 表示乞食

我都係asso入ss已grad ，gc 同si是但揀一個咋嘛，我當年都淨係做si，如果唔肯定就打去問清楚d staff

一定係OT 反而想知你asso讀乜

Hku soc sci 4年制兩個都要做晒，24 credit咁就晒晒又爛grade(聽講）

Psy
都決定左應該讀OT 啦

OT 啦 讀socsci 做乜鬼

個個都係咁樣講
會啊 由year 1 讀起

過來人 讀完有個牌真係唔會咁驚

原來psy可以升到OT ，gpa係咪要好高先得

我都係咁諗 想拎到個牌先

好似要>3.9

民政事務處有的兼職行政助理 呢d pt是咪同樓主你政政讀d野相關?試下apply下lo 拿來做intern

而家3010邊個教？

我有搵政府暑期intern呀 但唔知faculty將唔將佢當social innovation internship 不過照報左+問緊faculty

唔係讀 soc sci
不過識得有個 fd 係 city 讀 soc sci 佢話佢地 faculty 會保送佢地一定有 intern offer (不過有冇錢同好唔好就另計)

hku 真係好多嘢都要靠自己拚搏返嚟 career support 好差
特別係今年個市差到咁 好多公司都未必有開 intern 位

我聽聞hku soc sci intern全部冇錢 想求證下

慘

其實yr1薯仔想問
second major揀左sosci洗唔洗做intern
定係做本科(me is BA仔)FYP就得

唔洗, 你要讀多12 cred free elective 就得..同埋2nd maj 應該要做埋socsci 呢邊嘅capstone(即係fyp)

咁姐係要啦

邊撚個偷偷留下負評呀

Me

頭先faculty嗰邊叫我打去intern嗰間公司喺電話即時interview
屌on9 一啲時間都唔俾下我準備 又要準備被reject

咪撚咁在意，預左乞食

好似俾人當狗咁撚

hi 想問絲打asso gpa 有冇4?

push

有一個sem爆4

你有需要就留tg俾我啦

絲打你asso gpa 幾多入去？

學霸
3.5有冇機

好似差啲喎

Sem2 拉低左好多
有冇聽人最低幾多gpa入去

自己聽過最低係3.7幾

SW會唔會易入啲

SW不如試下報SW(同sosci分開報嘅)